[集思廣益] 壓力大既時候大家會做D咩令自己放鬆?

聽歌? 打拳?

聽講每日冥想十分鐘真係有效有無人有哩方面經驗?

變態D既減壓方法都可以講出來參考下，例如對枕頭拳打腳踢或者大嗌屌你老母

自慰
一日至少一次

係連登問一定係打J

打飛機

講多D 有無人試過唱歌減壓? 我覺得個作用係類似嗌緊出來咁

利申: 試過 但歌喉不好驚比人屌

唔打J得唔得

壓力太大會唔會打死

唉

對住女神張相打丁
不過有陣時碌IG會見到條仔
唔小心丁埋佢

咁慘

睇支那人治療post

叫雞了吧

屌你老母 原來係你

乜鳩

我

好鍾意唱歌
一唱就會開心返

唱歌都幾舒壓 但唱得難聽真係

有做運動 但唔夠喉

會j自己把聲

唱歌同時聽歌
亦同時有叫喊嘅作用
一個字 好正

做運動唔work的
已經辛苦 壓力大
有力氣去做都係得一半機率

係唱歌其實幾ok 但比屋企人聽到就好尷

利申 試過比老豆聽到問我做咩事

踩單車

你唱得有自信唔難聽其實ok

其實有個計策幫到你
如果你想唱的話...